女人失蹤可以有乜原因

一齊咗唔耐 係咪原因只有一個 就係岀面有第二個 個ex 揾返佢 根住就唔理你...... 等到佢上水就係咁講sorry 遲啲覆你 根住就繼續失蹤 有冇巴打可以屌醒我

直接問佢啦，我地係你條女咩

問過 瘋狂轟炸 都係上得一次水 同我講 sorry 遲啲覆.....

完了

都係有男人居多

突然無原因判死刑 不明不白

接緊生意

被販賣人口

玩完了